［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

對唔住 有好多字 希望大家都睇睇點去真。connect外國人

大家係香港 每日都係唔同嘅媒體接收到不同關於中共嘅消息同分析 有啲可能喺政策上消息會喺新聞睇到 有啲可能喺陰謀論
而𠵱啲於中共控制香港嘅陰謀論一般都唔會係國際新聞睇得到 可能只會喺啲中文傳媒人或者華文網絡上睇到嘅分析

當然有好多關陰謀論 最終喺時間嘅推移之後 大家香港人都親身體驗到某啲陰謀論喺成立

甚至乎有好多事件都係過咗好多年睇到個結果之後 再回望返中共嘅舉動 就發現原來其實中共嗰陣時所做嘅嘢係別有用心 上至事評論人 下至兩登 香討 babykingdom 都有大量分析最後都有應驗

但喺大家有無諗過 我地喺睇香港/中國新聞 同埋身處喺香港依個地區 會接觸到大量依種對於中共類型嘅分析或者陰謀論喺十分容易嘅事

反而喺外國 依種資訊基本上外國人喺無可能接收到 因為依啲資訊喺一定無可能即時Fact check 無Fact Check嘅資訊喺一定唔會上報 當然外國媒體都好少會做一啲好似本土咁深入大量嘅分析 而且對於佢地黎講 根本事不關己 都唔會有興趣

而且就算有一啲國際大事件係外國報章或者有媒體報道過 而我哋香港人可能十分了解背後就其實就係中共係背後搞鬼 但係外國媒體基於未能fact check 都唔會亂咁去將呢啲事情同中共連上關係

所以其實好多外國人都只係知道可能有啲國際事情發生左但就完全唔知道同中共嘅關係(當然我哋香港人就可能好清楚啦) eg 陰謀論:HSBC炒CEO 係因為中共想吞左HSBC既資金去support中共政府缺錢同埋一啲大陸嘅銀行

其實中共最想做到係無論係軍事、政治、經濟、科技、民意等各個方面一步一步用滲透嘅方法去控制全世界 好讓中共政權可以繼續立足之餘 同時搵最多錢

以上講嘅控制其實已經一早喺香港實施緊 結果當然好成功咁以上嘅領域控制到香港 中共最終係想用以上嘅手段套用係全世界

上面提及過外國人唔會太過恐懼中共 因為事不關己 就等同於你知道俄羅斯政府嘅衰嘢 但你都唔會去對佢反感甚至作出任何行動去反對佢 因為你覺得對你唔會有任何嘅影響

我哋要做嘅文宣就係要話比外國人聽 同樣嘅事情都開始發生緊係外國 等我哋用一啲已經發生左係香港嘅事實 再加上一啲可能已經係外國出現緊嘅跡象 去說明中共嘅可怕 而且發生緊係香港嘅時同樣係將來都會發生係唔同嘅國家 令到外國人都會有同感而且會開始擔心會唔會自己都將會燒到埋身

如果我哋令到呢一個本土嘅問題 變成外國人自己切身嘅問題 佢哋就唔會只係當係新聞或者同情我哋而作出聲援 到時候外國嘅民眾就真係會切切實實咁樣去反中共 打到中共呢一個怪獸

例子
1. 民族入侵
香港: 每日150 —>減香港民族性既認同
外國: 大量中國移民—>減本土民族性既認同??

2. 帶風向、打壓言論自由
香港: 入股媒體/書商—>操縱媒體立場
外國: 入股媒體/書商—>操縱選舉？？

3. 網絡監控
香港: 5G、網絡23條—>個人私隱問題、打壓言論自由
外國: 5G —> 中共全球監控？間諜？暗殺？

4. 白色恐怖
香港: 黑社會恐怖襲擊—>威脅反政府人士安全
外國: 大量小粉紅及愛國人士—>威脅反中共人士安全？？

5.內戰
香港: 被洗腦藍絲vs黃絲—> 社會分裂
外國: 帶不同立場嘅風向—>形成民眾對立？->內戰？->瓦解一個國家？

6. 跨境作案
香港: 福建幫、洗頭艇
外國: 中國幫？洗頭機？

7. 無視合約精神
香港: 中英聯合聲明
外國: 聯合國減排協議-> 其他重要協議可以簽咗當無簽？

8. 貿易自由
香港: 用中國龐大市場作威脅公司->國泰交名單
外國: 用中國龐大市場作威脅公司->交出國家機密？

香港: 加插黨員入香港公司高層—> 控制公司政策 eg媒體、食品、建造業
外國: 大量華人任職跨國公司高層—> 控制公司政策？間碟？eg. google、facebook唔bam五毛 YouTube中共廣告

9. 政治
香港: 大量高官有中共背景或者從中共獲得利益->行政偏向中共利益
外國: 官員同中共有商業交易->影響行政中立？

等等

我想帶出嘅係用英文文宣 將一啲香港已經有嘅事例同中共控制既方法 加上一啲外國開始有既跡象 提醒各國既人

中共開始用緊同樣嘅方式向世界各地伸展出佢嘅爪牙 呢個唔單只係香港人應該要擔心嘅事 世界各地所有嘅人都應該要留心同提防

當然依啲事件最好就係整合一齊 有哂數據、新聞、分析去做支持 然後係中共將會係外國做操控既後果有幾嚴重講幾嚴重 eg內戰、自由貿易、言論自由、種族屠殺等 外國人最關注既話題

同意呀，香港出事我相信好多外國人都唔會覺得同佢地自身有關

正如香港人睇其他地方示威、遊行、內戰嘅新聞我諗大部份人都會睇下就算，覺得唔關自己事

文宣方向會唔會每個國家不同文宣內容好呢?
例如
美國 間諜，偷技術
英國 英國人被支那睇死
澳洲 支那炒高哂樓價
一帶一路國家 呃錢，豆腐渣工程

同意 支持

有冇多啲人入嚟睇

[文宣]國際文宣方向

推啊 我地要拉攏外國人
就要針對佢地心態先可以有效拉攏到佢地支持香港

push

中共呃班黑鬼借大耳窿

821元朗靜坐 823人鏈

推到比文宣組睇到

推完 再出去開post講823 死線！

同意

英文組twiiter組鍵戰請出手

拋磚引玉整左兩張圖
希望有文宣組出手整靚圖

821元朗靜坐 823人鏈

721

Thx

再加埋中國人係外地既大小醜態
將中共推向世界......既對立面

推

推~~~

我覺得要諗一個強而有力既標題or 句子
英文差，唔識translate

今日香港，明日世界
香港問題不只是在香港
你可能成為下一個香港人

Sorry.我英文都唔好 推到比英文好嘅手足睇到

唔比見律師 唔比去醫院 仲邊個幫到佢地？

Today Hong Kong. Tomorrow the World!!

中共無視人權 無視任何國際公約！

------------------分界線------------------

823 人鏈

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

各位手足 可唔可以幫手整合 香港係點樣比中共一步一步滲透同各方面控制丫 整合一個中文版 再由其他巴打翻譯 比外國人睇到 有巴打暫時幫手整左兩張poster

Today HongKong. Tomorrow the WORLD!!

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

821元朗 823人鏈

下面幅圖啲城市名...

格式：
城市(,省/州 ), 國家
London, United Kingdom
New York, United States
Toronto, Canada
Melbourne, Australia
Tokyo, Japan

利申 喺第二個po見到有人share先入嚟同你講
快啲改返好佢 唔係嘅話外國人見到會覺得好奇怪

唔係吹奏劉細良, 但佢昨晚講中共打手故意煽動仇恨罪 (Hate crime) , 同一 應該要煲大佢, 將軍澳斬人根本就係因為比人植根仇恨

依樣就係其中一樣中共會影響到國際既滲透 中共唔單只做緊Nazi 佢絕對會有能力做到阿以蓋達一樣既極端宗教主義 中國既極端宗教就係中共

當有人為左中共去力手去恐怖襲擊反共人士 將來會唔會有可能進展到 係外國騎劫飛機 放炸彈？

大家一齊煲大佢

品蔥呢個問題下方comments或許有幫助，策略

推比國際文宣

推呀

我搵唔番啲國際文宣post 同埋我自己真係無時間可以自己做 各位手足睇完覺得岩洗 麻煩幫手share比各大做緊國際文宣既巴絲 thx

Push

Chinazi invasion

推 中共嘅野心絕對唔只侵蝕香港同台灣
全世界都有中国間諜滲透
用支那5G=Big Brother is watching you

推，返屋企整D 文宣

推 輸出革命

對唔住各位 小弟有心無力 希望多啲手足幫推同share 最重要係整國際文宣 多謝大家

5G=間諜工具 用中共5G=比位中共做滲透、網絡監控

有啲議題已經被侵侵擺左枱面 但仲有好多人唔知道中共成盤計劃

麻煩哂 巴打

唔識整文宣圖我好廢
但有twi ac都想推多d英文嘢connect外國人

和理非：集合文宣穿過防火牆，用區塊鏈技術把文宣資訊直流中國

aggar

推比文宣巴絲

Pish

擁

高質po
我今晚會不斷推

十連

Agree

廿連

push
向外國輸入中共恐懼

支持

大量中國移民取得外國國籍
然後滲透當地

曱甴論同中國用納粹手勢敬禮 推動種族仇恨

今日都有同你類似嘅諗法 要宣揚全世界反共
不如你開個tg group?
connect埋外國嘅香港人？

推！！！

推，打 chinazi 標題

贊同
connect全世界對抗中共

823 死線

文宣組！！！！
我要文宣！

推阿！！！

終於有人岩方向 推

823人鏈

一齊大力推

823 824

遍布全球既孔子學院

巴打有心 我真係無乜精力做組織sorry 只係希望有個方向比文宣組知道

幫手宣揚 有我理你

同意同意同意
要推要推要推

宣傳中共醜惡同時，要將香港人描繪成前線抗共英雄，我地勢孤力弱，所以需要世界支持同援助。要強調當我地倒下之後，世界就係中共既目標，我地係世界民主自由既守護者。

當成功宣傳係第一步，但宣傳同時一定一定要令國際社會知道有乜野實際行動每個人都可以做到，只要人人都做，依件事就會成主流
1）呼籲抵制made in China既所有野
2）支持所有反中共政客，將所有親中政府趕出議會，將反共變成一個選舉主題

（另外，如果可以令反共變成美國大選既大議題，trump先會出盡奶力幫我地，所以要諗下點樣用香港既事幫到佢選舉，依個係其中一個方向）

要國際一齊制裁

Connect

類似呢種

推畀文宣手足考慮吓

agger

推！文宜真係好撚重要

有用po冇人理

721811

推到文宣組幫手

721 811

廣傳左
小弟英文唔好
不過幫手share左去文宣組
希望有手足睇到

麻煩哂啦

有得諗！！
輸出排華

呢種文宣需要有國際視野/有讀過下歷史
希望各位高手可以幫到我地

有用，幫推

推呀, 呢個得

721 811 820

推
甚至可以宣揚中國納粹

唔係排華 係排共 排所有有中共背景既人士 包括同中共做交易既外國人

中共好恐怖

823

輸出 中共極端主義威脅論

We need to get English people on board with this!!

Is there a Trello, task list somewhere?

我要推一下

移民外國又愛國人仕係有選票
一定會出賣該國利益

721
811

[文宣]國際文宣方向

我地要拉攏外國人

pish

我已經玩緊Twitter戰線，如果有英文版文宣，請告知！

國際文宣比本地文宣更重要

依個係重點

同意 但現實上 得到關注都算係咁啦
就算外國人知會燒埋身，始終都遠同佢都冇野做到

其實要令外國政府有incentive界入 打得冧中共先有機

puuu

推一野

認真你講左我一路想講既野， 支持

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子

Push!國際文宣加油！

再推

lm

Push! 有其他國家朋友都關心緊香港
英文文宣好有用

高汁!!!

仲有宗教迫害
經常性逮捕、嚴酷懲罰、長期關押、及殺害信仰者等
燒教堂
十誡刪除第一誡

其實國際一向有中國威脅論講法
巴打不妨研究下

g 持

佢地可以排共背景人士 好多外國大學都有中國留學生 所有人唔做佢生意 佢地都麻煩 再者地方機構、銀行都一樣

幫推啊

好文

認同 推唔郁
Btw 好似記得話聯合國晨早插晒中共d 走狗入去

好顛
原來香港唔少政治人才

推丫 大大力推丫 依家係面對中共極權主義 唔可以輸嫁

有用，push

新文宣 今次係加拿大

文宣方向 大家努力

借推：

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救（一）：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

【教學】自己文宣自己整（二）：喺 video 上/下面加字，用 Keynote / Powerpoint 就做到

推！

多謝推介

有無你所講嗰啲陰謀論嘅整合？有嘅話我可以幫手搵人一齊整
P牌幫唔到你推

1. 係時候搵數碼平台出廣告
2. 推全球十一大遊行，反抗極權主義。

正呀

去人化

㸃可以唔提中國派海外留學生取技術同情報，仲有何志平個d白手套...

需要好的infographics多國語言做國際文宣！

我記得鄭經翰係YouTube評論過之前全球登報其實如果集到資聘請誇國公關公司做國際文宣會簡單同專業d

推丫

Push
令更加多國家嘅人知道 we're in this together 同‘今日香港 明日__‘一樣